有心人幫下羅庭輝(非打手)

【連天都知這瑣碎悲哀背後 一切都不算得罕有】
這年代在香港搞抗爭，邊個冇揹一單半單官司喺身？好多人還關心屏山北選舉呈請情況，多謝晒，我真係超級感激上年您哋陪我一齊行！自16年在立法會離開後(當時都係冷氣軍師，做吓文件嘢)，上年又重新入返行，但今次唔同嘅係由幕後轉到台前。

咁做台前，又要口才好又靚仔，形象又要好。咁我又市井，講嘢又直接，又咁鬼真心，好多人剩係嗌，我就真係走去諗點樣真.光復香港，又成日掛住玩又百厭，呢幾年做開生意又慣咗做生意嗰套。梗係瀨嘢啦，呢個圈出晒名多契弟，唔做正經嘢，咁我同細佬梗係好似進擊的巨人中嘅奇行種咁，格格不入。最慘係咩？我哋又冇俾肥佬摸頭招安，咁就仆街鳥，唔駛旨意上主流媒體，唔抹黑我哋都已經要對肥佬謝主龍恩~

跟手選舉呈請籌嗰幾皮，又學人挑戰乜鬼鄉黑。你估我想咩，其實我就好淆底嘅，嗰陣一入完選舉呈請，成日疑神疑鬼驚俾人伏擊，白頭髮又狂標。咁最衰都係你哋啦，當日好好地保護自己嘛，又要懶有型懶義氣咁一齊挑戰鄉黑，又掛我banner喺自己屋陽台又成，痴拿線，全部都唔識死，搞到俾鄉黑兇俾人打俾人圍。如果唔係咁，選完我就一早可以收工啦，宜家又要搞壇嘢爭取公義，真係麻煩~！

扯遠咗，講返今日驗票點。喺律師團隊金晴火眼驗屍咁驗，又據理力爭嘅情況下，叫做發現咗數十張疑似問題選票，數埋數埋實超過2票啦，今日就驗咗一個票站嘅票而已，5月29日會驗埋另一票站嘅票~當然，仲要等個官判，而個官點判，天曉得~咁我一直都冇乜再講呢件事，講真，輸咗我都係破產，其他兄弟姊妹手足輸咗要安家費之餘仲要坐監。咁有錢都捐咗俾嗰邊先我又覺得好合理。公義喺宜家嘅香港係奢侈品，而且又係我懶係型要同村民出返口氣，我哋倆兄弟又懶係型唔理肥佬，又唔入保皇狗，搞到粉身碎骨都係自己攞嚟。

講真，呢壇嘢都未完，又唔識死積極考慮參選立會，仲要去埋新東添。多多錢都唔夠駛啦咁~所以，是但啦，喺香港都冇未來，留喺度都係盡做而已，您哋鐘意捐就捐。他日真係有份執政，定必民之所欲，常在我心；他日如果流落街頭甚至被自殺之類，記得我鐘意飲威士忌，可以嘅話捲返支俾我roll吓，錫錫~

佢真係好有心

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

佢係屏山北差兩票

十幾張可以反敗為勝

個楊家安真係不知所謂

５月２９日仲有第二個票站嘅票

不能只有我知道

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

好撚唔抵

好有機會覆桌